你既whatsapp未讀數係幾多

我得 2未讀
見女朋友有108未讀
乜真係可以咁多人搵咩

Group嚟姐

你條女多客搵丫嘛

0

49

方向正確

其實你入多d group都可以幾百 幾千都得
女人既手機好多都係一個大群 入面幾百個小群

佢處黎

幾萬

原來係咁

有無咁多
開whatsapp會唔會lag

0。。。。

咪撚欺騙樓主啦

你又知佢處

你條女係雞呀😗

三萬蚊 過夜呀

0

唔鍾意有未讀果個符號係度
一係睇左佢
一係標記已讀再hide

長期0

男女分別

佢話你知家嘛？

Same
其實留咁多未讀做咩

見過有啲女好中意特登唔read 草夠數 扮多人搵

女一定多人搵架
大把狗公

我信佢

前幾日都仲係 依家就...

岩丫
接客group

咪係，on9到

我都覺得係
唔明點解有message唔睇
又話咩唔藍tick人咁樣
但人地send左咁耐
你都未讀 就有問題啦

唔會架
佢信耶穌架

幾唔想read個msg 等多一兩粒鐘都會死死氣read再覆埋佢
所以多數都係0

零呀頂你

好多女都唔read msg儲係到
我雖然唔多 但點都會清

有乜慘得過 前晚早訓 起身 都係0

Same here 巴打
利申：我Email都清

今日係處？

唔讀晒好冇品

未讀：0
已讀：0

冇響過

AGGER

D人覺得愈多愈威囉

400

ff

問緊菊花係咪處？

你幾歲
人大左就會愈來愈愈唔care架啦
想當初我讀緊書無女友果陣每日會數傾過幾多個人
又會入果d每日成千chat高登gp

宜家有女友又出黎做左野
仲點會care啊？
有時成日都係得女友搵
咁咪仲好，唔洗煩

999+
獨撚打機gp 12779